有片, 港鐵觀塘線大叔與青年發生爭執 ,幾乎打架

以為有關ching睇

比廢老兇到唔敢岀聲

Jm9

警察先生~~~~~有人打交~~~

有人影緊就算把啦

我都係，出返去先

發佈日期：2017年10月5日

兩公婆嘈交咋下話